Bomba為過錯埋單 連登仔今次肯比錢未？

Bomba為求翻身 全員當Fox狗咁屌
紀錄片中紀錄左Fox屎拍片既辛酸困難
講佢既性格令唔認識佢既網民誤會左佢
希望冇同情心淨係鐘意睇人仆街既垃圾連登仔比次機會
咪撚再dislike同屌鳩我地啲片
8月8號約定你 準備好課8蚊迎接香港高質YouTuber未

Fox係一個真既仆街

你地啲片？
唔洗又試水溫啦，執柒左佢啦

邊個係bomba?係咪得我一個唔識

冇同理心既人唔應該做網絡囉我覺得

Bomba都唔識？香港首屈一指youtuber 首創收費直播享受高級影視娛樂 咁都唔識你大陸00後？

有無人知佢地轉左收費之後點

kiko 唔係走左咩

番左嚟合體喇 原裝班底 8/8 約定你！

好啦我代表全部連登仔原諒你啦已subscibe

推香港高質youtuber強勢回歸！！！

多謝巴打支持 但係你課左金未？

買乜撚野單

咪post埋d唔知咩人上黎啦..新人黎？
新人睇下Patrick C好過

打手post

緊係反省啦咁撚樣都唔反省呀？

死唔斷氣

新人？bomba 開創收費youtuber既世一youtuber都唔識？

quit 香港market囉！你成日都會見到連登仔架by the way

屌點解開撚左係財經台 明明click左吹水

留左言屌啦thx

真心唔識 頭先望過下 好似撐警之友黎 點搞

雖然fox屎係藍 但佢已經為過錯買單 請支持！

開番啲舊片先啦屌

摺埋啦

佢講得好岩，香港人真係最鍾意睇人仆街，但無香港人會俾錢睇人仆街

收皮啦 你冇比錢開你老母呀

你班連登仔阻住藍絲fox發達

推呀！比錢喇窮撚連登仔

好奇問下即係點?
想做番YOUTUBE?
佢之前搞果個貴過NETFLIX既平台仲有冇搞緊?

暫時未知 請8月8號同fox屎一齊見證鹹魚翻生！

又嚟。。。隔一排又試水溫 好撚煩都冇人睇㗎啦

推呀！！！做咩冇人架

OHHShit

返嚟做乜鳩

this
Kikko話佢可能除左錢仲想要其他...但又講唔出
姐係除左錢佢諗唔到其他

佢哋唔係整咗個roarship咩有冇人真係俾錢買

唔撚想知啊 收皮啦

收皮啦 踢kibi走之後已經再無睇嘅理由

你睇個documentry 咪知囉 8/8！

應該話，有冇人買左夠膽講出黎俾人知

下 即係點？ 拍返youtube?

收皮啦你

不了 勿推

on9 po 拉

咪不推文啦 連登仔冇同理心

食屎啦垃圾

搵藍屍睇咪得囉 搵返你班正義警察睇 30000個8蚊夠唔夠用呀？

拉你老母 bomba都拉？睇開咩垃圾

比錢睇片不了

Fox最冇料果個老闆先好笑
演技差，樣普通，橋唔得
Bomba都因為佢而沈，反而之前幫佢打工果d仲有賣點過佢

直頭樣衰啦 仲要藍屍

撐警Bomba

明白
即係有係一個系列片
內容係屌fox屌到佢重新出發..?
佢唔係叫FOX佢叫DE唔知乜Q野WRONG FOX

推！香港youtube沒落 bomba咁高質都冇人推

第一代撐警youtuber 不了

腳踏實地搵返工算啦
做唔返呢行架啦

即係團隊屌死fox炒熱氣氛 總知fox屎咩都食晒 你地垃圾網民肯睇番我地bomba未

撐警不了

每個月8蚊都唔撚課
連登仔果然全部窮閪公屋撚

LAN LA 藍絲

上面啲打手多到

沒奇比不了

好！我會

繼續打高達算

冇kibi 仲係bomba ？

bomba
WHO

特別欣賞D名
仲有個JOHNNYJOHNJOJ
好撚正啊!

其實點解啲人咁憎bomba想知

竟然仲有廿萬follower?

下 你新移民

我都淨係記得個名好撚長

打手多撚到, 好尷尬
算吧啦, 仲廢過網路垃圾屎來母

尷你老母 8月8號咪走數！

韓仔頭，好撚柒

好撚串
食屎狗黎

幾時出片呀

不了

8月8號 約定你

真心支持

Kibi 依家自己開咗新channel 可以去支持吓
利申 非打手 淨係同佢IG 傾過幾句

爆光返屋企整餅

好 辛苦大家了

無Kibi就收皮啦
咁多打手

Pin 啦樓主

攞住個P牌係咁做P宣傳

樓主打手

Hello Fox

第一眼見到個標題load咗一load

無人識你呀依家 走啦

睇高手紹仲好過

咁嘅垃圾post都上熱門

Fox你老母 我只係一個小小粉絲

喂藍屍Fox, 明白嘅, 唔好再喺連登試水溫囉 Quit YouTube囉～
你成日都會見到連登仔屌柒你㗎！
By the way, 因為連登有好多憎鳩你嘅人喺度屌你撐警
By the way, 藍屍Fox 我比一個建議你, 唔鍾意就Quit左YouTube, 唔去再喺連登試水溫，得唔得？o唔ok？
你知唔知有幾多黃色YouTuber等緊靠連登仔睇廣告，啲YouTuber先可以生存到，你知唔知道啊？藍屍Fox得唔得？
兩種野啫，就係唔鍾意嘅俾連登仔追住屌就Quit左YouTube去，唔好再喺連登宣傳Bomber，因為連登仔可以Guarantee一樣野，你會不停見到連登仔不斷追屌你嘅。

Bomba復出咁大件事梗係要上熱門

喂大佬過氣啦 新一代無人識你架啦 收皮啦

On9打手post
好睇自然有人睇
使乜係咁係連登hard sell

支持同路人高手紹

以前岩岩smartone 掘起 食正條水者

好似angry bird / fruit ninja 如果而家先出你估有無人玩

佢已經為過錯買單 你可唔可以唔好用不推文

拉

老憑要課金？
唔課=窮？
做乜要課$8睇垃圾
樓主小學雞到爆

收皮啦8蚊都比唔起 慢慢睇你啲垃圾啦

由佢刪哂啲舊片果刻就知冇得救,
快快手手執柒左佢潛幾年掛第二個招牌再黎過啦

好想睇但真係比唔起

推！大家去晒邊😭😭bomba咁高質都冇人推...

冇架啦，成個朵臭哂，就算做得幾好連登仔都睇你唔順眼，有料就轉做幕後，冇料就轉行

好想睇？

棒打落水狗 手足

平時睇開垃圾

啲片好睇自然大把人課金
但要課左先有片睇 不了

而家係香港人鍾意睇藍絲仆街，特別你呢種

佢都幾nice 同佢講親嘢嘅一定覆

bomba師

我撐fox
我撐警察

利伸：藍絲

早係8年前已經知道自己會咁

之前果個咩新平台係咪收咗皮

ok boomer

小弟好多年前都係bomba粉絲，因為d片堅好笑同埋成日上yt熱門。但之後真係愈拍愈唔好睇，冇左原本既味道，所以都冇留意佢好耐了。

行得太前

又想回歸youtube?

屌，講經咩，重頭開始過啦，乜都未有叫人課金？
點信你係高質？

點知依家收錢睇內容變成主流

又試水溫
不了

試咗成年水溫

好多channel開始行會員制

做打手都唔好做到咁肉酸啦

例如？

想要愛 要做愛

爆江肥到變左屋邨中佬咁

Bomba拍av都冇人睇

呢條友真係弱智
咁嘅時勢沖出嚟話自己冇立場

又捧殺自己玩咁多年都唔識

藍絲警狗

不了

佢每個月比返800蚊我考慮下睇

點解唔叫香港警察支持?

我記得係類似deyanWrong
改個名都叫啲人錯唔係自己錯

行早左人地幾年，咁咪出事囉

垃圾 藍狗

屌你老母就係你呢條食屎狗。好地地做幕後咪好。如果好地地發展。而加你地勁撚過微辣班hihi啦
人地微辣而加就黎賺到過億啦。屌你老母

坦白講 叫人課金8蚊都未至於屌咁耐
支持黑警先係死罪

唔比錢就係為左睇佢仆街嘛

又出黎試水溫
屌你老母
搵popo睇啦 仆街

上年求其出個post話收返呢段言論

好啦我當你而家係黃，但身為youtube製作人連一條同運動有關既片都冇，要人點信
定又想講「bomba只係提供娛樂既一個平台」

垃圾

無興趣知

已封鎖會員 - 隣家南孩

彈開啦
邊位冇人識

俾你老味臭西

關人撚事？
搞走Kibi 想自己食大份啲
你哋都江郎才盡先諗拍啲乜9記錄片
想翻身 仆街啦死藍絲

唔識威d？？
係得你一個唔識阿

8蚊都夠食過世啦人地

屌 手多多㩒入佢個網睇
felix改左名叫JonnyJohn joj

買乜撚嘢單，大陸仔？
香港人講開埋單

老野先識佢地

推呢個

好似仲有個post 有個觀眾講冇咗kibi唔好睇 之後佢發脾氣屌鳩人

Bomba cycle : 試水溫->發悔氣->搵老襯->試水溫

BOMBA為香港公司 FFW Group Limited 火火木集團有限公司旗下的影視創作工作室

支那公司

已封鎖會員 隣家南孩

我想問佢個平台其實有冇片真係出左，如果無買左佢會員堆人點算？詐騙？

D yan wrong fox

原來只係扮屌 試水温復出

由Bomba自己post翻依段片好冇說服力

想翻身應該要踢佢出去先

死唔斷氣
隔幾個月又試水溫

心水清

bomba班打手可唔可以高汁少少
次次開po我又要block
拉

same here

咁多護主犬
住香港一定要識？
以為自己咩大明星啊
執柒咗佢啦垃圾

屌佢老母收皮啦bomba死藍屍

剛出嗰陣都覺得幾好睇。但而家已經有大把youtuber拍嘢比Bomba 更好睇。我覺得佢哋過氣了。

死開啦bomba打手

過撚晒氣啦死輔警

過撚曬氣啦 屌
改拍AV 應該有機會反下身既

見李萬璣話自己無同理心道歉觀眾受又抄？

點解要比錢佢？

彩佢都生芒果

今次真係寧願quit YouTube

過咗氣㗎啦

曲直難分
呢d垃圾由佢消失啦好嗎？

陰鳩公 依家乜都比微辣搶晒

雖然佢已經為過錯買單 但fox屎係藍 請收皮

冇kibi嘅bomba點都係無靈魂

曾經好鐘意睇佢d 片
但過哂氣啦,人大左口味都唔同哂
佢地都係算吧啦

同伍公子一開始叫人donate

其實佢開始收錢時d 片都已經無興趣睇
感覺d 題材都係差唔多

行得太前真係死症黎
就好似5-6年前 拍片賣小小廣告比人屌到飛天
依加就係啲留言見到啲人講
「恭喜你終於有廣告」「廣告好高質」

yes 無左佢已經唔想睇

樓主識玩假打手

Blocked 樓主 咪試水溫

咁多人唔睇要去睇個藍既我睇雞排妹重好

On9

人地係睇首播可以快過其他人睇
唔係比錢先睇到囉

kibi 撐警，咁多人想睇佢

想我地比錢睇佢仆街

執柒咗佢啦

又出黎試水溫, 今次試下哂冧得唔得
你幾年前哂咪無事囉大導
宜家咁多Youtuber洗鬼睇你咩

對上一次聽佢哋個名耐到似上個世紀

係咪見男人etv出返黎
bambo又試下

直接quit YouTube算啦
過晒氣 成日諗住翻生

一開頭就係
依家就收皮啦

唉

男人etv冇停過 係嗰條友最近出返嚟啫
利申：smith打手

封你老母5毛狗

樓主pin

成個post得你一個睇得出 成班中學雞

支持黑警

D語氣好撚無誠意
完全感覺唔到有反省過

收皮啦你地

叫佢講句，黑警死全家，我全家都課

中立賤過藍絲，唔撚敢認自己黃藍

垃圾打手post
拉

憑實力呃你錢，無需要還比你

佢地有撚微辣咁高汁咩
d拍攝技術輸9成喇
仲未計綜藝

乜仲未收皮嫁

其實我覺得d用字都算曲得幾明顯

死撚開啦屌你老母8蚊
你睇下自己咩新鮮蘿蔔皮先啦
尻下尻下禁 依家仲學Netflix ?!

為8蚊冇咗成個市場

仲諗住可以做香港這群人

真係好撚肉鳩酸

仆直

其實呢個垃圾網我一個月搞撚掂扮咩搞咁耐姐

Bomba其實索性搞廣告公司算尻數啦網絡唔啱你玩㗎啦

本身想睇翻
見到煩膠打手 不了不了
睇uncle brian好過
唔中意咪quit囉 你成日都會見到我地架 by the way

重死唔斷氣

唔好講到香港人咁寒酸，只係唔想比佢

啱

屌你你揾一代神game angry bird同bomba比

Angry bird d graphic好撚吸引喎

佢幾時有認過黃
佢個陣剩係講收回撐警言論 + 支持成立獨立調查委員會咋

擺明係藍底扮中立

佢同kikko 唔係散左架咩

果然冇改錯名 8omba

好撚柒呀fox felix算吧啦六師弟

kikko 好撚樣衰

依家係我地唔理解fox 我地錯呀

收皮啦

見到felix 爆江 kiko啲回憶返晒黎
爆江ig黃到仆街 撐返bomba了

奇比過左去跟夾帶之後就唔見左影

講開又講 由邊個開始賣廣告唔使俾人屌

佢真係當自己係咩大人物
幫自己出docu

為左8蚊，將以前建立嘅推倒，仲將未來嘅機會封住，真係做人無公關食得屎啦

無人想睇

神穩期間好有多頻道已經爬曬頭
跟爆江整餅算啦fox狗

我唔知佢邊位 (我係OUT)
睇完呢張圖，講過呢D已經可以一世無視佢啦

乜撚野黎？

試夠水溫未呀乜仲未收皮咩

不想娛樂帶有政治色彩 藍就藍啦 扮中立

老高好似都有

叫3萬狗睇

藍絲fox 佢支持警察

但fox屎已經為過錯買單 希望大家繼續支持整體bomba!

過哂氣
收檔啦

原來仲係度

一個人害死成team 嘅最佳例子

打手翻去幫fox含撚 拉

邊到講

喂，收皮喇。

個網好似收收地皮 根本無人課金

bomb你老母咩

金巳課

驚閪咩 唔係有金主科水養成Team咩
搞埋個咩自家平台咁疊水
求其拍d行野交下貨咪得囉

拍屌fox有撚用咩
整返條屌狗咪翻到身囉懵撚

無kibi 又扮中立 睇閪咩

9頁前差唔多每個comment都有個負評
係咪你比負評呀垃圾fox

最撚好笑果個爆江都走左去整餅，仲拍咩柒

爆江 felix都還好
對fox一啲好感都無

走得太前

個導演我就識，係估唔到佢仲幫緊你地拍片啫

fox:警察有絕對既權力

睇依條友我寧願睇返ming仔算

當年中學成日睇
btw條女做咩變到咁既樣
唔記得左咩名....

條片黎黎去去都係呢條女

先唔講條女，見到(嘉賓：jjjj)就覺得好笑
自己個台得幾丁友...
其實本身係素人扮乜野藝人姐
而家十足十tvb咁自己圍威喂咁，
差個頒獎典禮咋

老實講Kibi單飛之後啲片都低質咗
佢地個組合個火花先係好睇嘅元素
不過都唔會想再睇
算9數啦

課你老母
死藍屍狗

收錢都要有質素先得㗎
bomba啲片真係唔值呢個價囉

都咁多年啦
好死心摺埋收皮啦
下下突個龜頭出嚟比人屌
貪過癮咩

唔使試水溫啦屌你老母
Fox同felix 死全家

佢哋之前咪話想搞到好似Netflix咁嘅電台依家搞到點？

唔係改左名叫乜野aaron de fox
個時又好似話會刪哂bomba youtube啲片

老老實實 過咗咁耐乜人氣都慢慢無曬啦 過咗氣就算啦

除非有信心爆seed做返好佢

仲抓你唔到又自己上嚟開post啊

中立=藍=不了

睇澳門飛夢好過，貼地+抽水。高質但竟然好少人識，要撐梗係撐同路人

條片尷尬到呢 每個人噏幾句嘢無重點有頭冇尾嘅嘢 跟住影個藍屍喺度扮慘

當年唔出收錢plan咪繼續紅落去
分分鐘做埋香港第一啦
貪埋d小便宜收錢
第一日便香港人呀
過主啦

買單?匪語?

攞去掟彩虹都唔益你

DLLM...如果講原諒，我會：

達哥>>>>mingjai 14>>>>>>>>>>>>>>>>屎家軍>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>bomba ，仆街啦撐黑警網絡垃圾！！

利申：1個都唔會

其實唔關政見事
係你哋d片真心唔值得俾錢去睇

只怪佢走得太前，youtube 而家玩收費會員制不知幾多人課金
堅係靜靜地贏

同kelly琴晚鬧得我好啱有咩分別

每季都試幾次水溫

藍嘅就收皮啦

至從知道其中一個係狗
就冇撚睇過

正正經經搵份工啦

以前睇過係唔錯 不過轉左平台 唔同既受眾 佢哋又覺得自己係呢個自由市場可以生存到 咪由佢哋 只不過而家付費既又有Netflix Disney+ hbo 免費嘅有微辣 大J potato 做咩要揀你先 唔好學人哋玩晒咁多類型嘅節目 專一樣都無 加少少已經有now+movie/綜藝 大佬同佢哋點比

做唔撚掂又用返bomba既名？ 臭撚晒啦個朵

On9 fox跟黑警學跆拳

因為跆拳師傅係黑警

Sor講漏咗，係前黑警，因為已經冇得做了

有冇人答到我其實佢個平台有冇佢巡禮講果堆片？

個roarship唔係好掂嘅咩

藍絲不了

不了不了

比哂班新既上哂位啦 不如淨係做production算啦

成個網都係支那公司搵腥港人拍嘢，仲要扮黃

俾你老母

我有錢訂攝徒

就係無錢訂bomba

完全封鎖

只係聊天室多張圖

我俾開既有幾個可以同佢一齊開live

Quit左YouTub 試水溫
幾隻字講完 係都要打咁撚多字

俾bomba？

一仙都嫌多

冇人想知呀

Roarship = oh shit
人柒個名都柒
不推了

真心?

收皮啦撐警狗

逝去感情如何留得住？
再講當時雖然有睇
但唔係話大部分都好睇好笑

免費都唔睇啦 更何況8蚊 弱智

之前唔係話唔再用youtube, 自己攪條乜9 Channel ge

算吧啦

已經過氣太耐

戇鳩鳩每唔知幾耐就突個龜頭出黎試水溫
今次又諗埋d 咁嘅橋黎玩自己人批鬥扮反省
摺埋啦

無kibi 都原裝？

收皮啦打手死全家

真心

其實BOMBA真係好ON9
睇下人地微辣免費開LIVE 啲人都爭住比錢佢地
只可以話錢唔係咁賺

打手

香港Netflix呢

摺埋佢 正正經經搵番工啦屌你地
考狗啦 宜家請人

又試水溫

咁大個人發明星夢過氣啦
面對現實出去打牛工啦

邊個黎？

啱啱睇完網典先知佢乜水

搵拜仁車學下點自動吸客先

間ohshit執得未?好期待

淨係藍已經唔洗睇 做網絡連自己既觀眾會係咩人都唔知既 注定收皮

而加轉左風氣支持藍既youtuber?

精髓嚟 冇左不了

Fox 唔係好撚有性格既咩 做乜咁撚柒又要應低威呀
你幾時再出歌呀 好想睇你rap 果時既樣 好撚柒好撚好笑呀

我去睇kibi好過啦

有你呢句藍就得
blocked

真係唔知佢重有出片

Kibi事件係點？

佢個roarship好似無乜聲氣咁

算數啦

得啦 好煩呀

近呢一年好撚多
打字都有鄉音
此風不可長

Kibi一走已覺得悶 unsubscribe左

Fox應該報吓Brian cha 啲course 先啦

Btw bomba真係out哂
不分黃藍的話，大把channel 無聊過佢，有共鳴過佢
分黃藍的話仲衰，無可能會再睇

都係算吧啦，正正經經搵返工做吓media咪算囉

隻fox 狗個格點睇都唔似會肯幫人打工啦

80後表示 WHO
有必要知?連GOOGLE都懶

條片入邊係咪有個差佬黎

仆直好阿識野啵

Bomba當年衰乜比人屌到反艇？

收皮啦屌 賣樣又唔得 賣藝又唔係 都唔知做乜

佢r6啲片好好笑

咁大個市場自己搞死自己
睇下人地manner

g持 訂閱咗youtube

以前真係幾鐘意睇
講緊12-15年
真心D片拍得幾好，製作幾PRO
同同期其他本土YOUTUBE 唔同。我自己都玩攝影，睇得出佢地打D野quality 係兩回事來。

但柒左之後真係好撚煩，幾年時間你搞其他野已經可以上軌道
冇野係永恆，衰第一次之後呢三年已經夠淡左件事
何必咁撚柒煩呢??

我課金

比612同星火

藍絲？直播食狗屎我或者考慮下課$0.08一年

白卡佬嚟
唔識都冇所謂

又話改名又話轉平台
無人睇就無人睇架啦
好心收皮啦

想知Felix近況佢ig好似消失埋

Fox就收皮啦

點解仲有隔成個星期先出片
要儲一星期負評？

執柒左佢啦屌你老母

Who?

試撚夠水温未?
過主啦撐警狗冇人想睇呀

無 kibi都算啦 仲要del片倒自己米 YouTube 史上第一戇鳩 唔該收收皮

返唔到身啦屌
又搵打手出黎做乜柒

Fox 定唔知爆江吖嘛雨革果陣
咪撚鳩up當食生菜喎

原裝? kibi 呢?

死唔斷氣
記得上年試水温嗰時 有人爆料話新成員既男朋友（定屋企人）係狗
根本係藍絲大本營

屌你老母臭閪 信撚個post留隻負評
係唔係咁撚唔話得 8蚊仔 過氣自己接埋啦

又少氣縮骨 記仇 自大
成班腦生草 唔識變注定被淘汰

ys,依家youtube開直播d人donate不知幾闊佬。

YouTube開始有返少量片睇

fox狗嬲撚到係咁負皮
"在執法時，警察是絕對有特權"~fox
我屌你老母臭閪啦fox狗

水溫fox 摺埋啦

吓，仲未收皮？

垃圾片仲夠膽收錢
大把電影/劇我都未得閑睇

又垃圾徵費呀？

仲記得之前個「最後問答」，成班on9到

明明係為新計劃宣傳，但成班成員仲係度hea下hea下咁9答，懶係覺得好有個人風格好有趣趣咁，又話咩唔鍾意咪睇

bomba vs netflix
明眼人都知bomba大製作, 抵俾啦

音樂故事以前真係loop幾次，以前真係中意睇BOMBA，但撐警嘅話真係幫唔落。政治係所有人嘅事，冇得中立冇得唔關自己事，係普通香港人定係youtuber都好，運動開始咗成年都冇見你發過聲，良知比條片好唔好睇更重要，我寧願睇黃channel都唔會想睇中立同藍嘅youtuber.

利申：幾年前俾過8蚊睇條片

終於有人講番句人話😭😭

佢地啲幽默感真係唔係一般人可以做到
D人wrong fox同johnnyJohnjoj真係唔知做乜鳩

FOX 達狗
邊撚個 唔撚識

屌，who?

打手po

點諗到呢句說話2020年變成事實

就當唔計黃藍 我自問接受能力算高 以前睇bomba露營啲片都笑得出 睇過下佢個roarship啲預告/精華都頂唔順 果堆新血淨係睇一分鐘已經知佢屎戲

Fox自我膨脹到咩地步先覺得自己嘅料可以挑YouTube機
佢仲要改個咩wrong fox嘅柒名 仲唱埋歌
真係覺得香港人冇左你地唔掂咁

做咩唔搵brain cha合作

Jeff

屌係連登直接認藍同叫人收自己皮有咩分別
咁樣倒米法，你唔洗出糧了

擺明假膠樓主識玩

條片意思係：唉呀唔好意思阿，唔知你地唔中意撐警，我無顧你地感受姐，我下次默默咁撐，唔講出黎啦至多

你以前啲片係幾好睇既
但係熊仔頭比你更好睇 一樣有團隊都未收錢
一樣咁做 你有冇諗過你地真係好貪心？
唔想到最後冇比錢就係二等觀眾 所以唔睇

依家開live 比superchat閒閒地都幾十至過百蚊，唔講黃藍，佢地當年想做香港人市場但根本就唔了解香港人

個分別係，我覺得你好睇，中意你班人，我會根據心情比錢支持你地
而唔係，我要比錢先有得睇你
雖然都係比錢你拍片，但個分別差好遠囉
明明自己係街頭藝人Level，賺下打賞過生活
但要扮荷里活大片收人門票

所以仲有無FOX

搵返班藍絲幫你埋單 細佬好窮8蚊比唔起睇片

冇爆江不了

肉酸過達狗

香港人最鐘意睇人仆街同埋真既野

唔會為左 睇佢啲偽科學
而比錢

以前要收錢個個屌佢, 依家個個youtube 都收費

音樂故事

你唔會我唔會
但係事實上
好撚多人俾咗錢

好似有個煮嘢食嘅都有會員制
香港嘅
唔知乜嘢仆街

其實你話係online course（e.g. khan)
有營養知識性嘅
收錢我覺得好合理(但最好唔好

屌 拍埋啲娛樂野收錢
有時啲人為左出片
比屎人 啲人都照食

dim cook guide
馬田 佢台灣都有條合作 channel 搞神馬，仲搵過雞扒妹合作
經常自稱愛國藍田嚟掩飾自己攬炒個取態

同暗夜星辰同樣感動

以前睇bomba係睇爆江同kibi，而家kibi走左，爆江只係客串，無哂吸引力。Fox哥你屌自己都無用，咪玩個人主義啦，過左氣就係過左，而家大把高質youtuber，唔一定睇你。睇仔又得你兩兄弟，啲懶音聽到我打冷震，睇女就又唔夠小薯茄靚，個kikko成個台灣lulu咁，但好又以為自己係上菜收手面對現實，離場啦

小薯茄靚係咩解

冇錯當時都有追，但佢一推個收費計劃出嚟我就即刻覺得唔係個回事，幾蚊都係錢，我都要用係我覺得值既地方

推 8月8號呀大家

用返佢地張圖黎回應佢地

微辣高汁

14 係邊個

你咪繼續係連登笑人地囉
佢地日日都有片出 條條都幾十萬人睇

睇戲唔可以話唔好睇 完

Ming仔
Mingjai14係佢YouTube account

無情甩P ! 可以無情推post ! Fox屎已反省 希望大家支持！8月8號呀呀呀呀呀！！！

全部都唔會原諒
反正唔睇都冇問題
何必原諒

人嘅時間有限
如果原諒
不如將眼光投放喺其他黃色YouTuber

打機旅遊搞笑全部都唔缺
佢哋並唔係唯一
所以完全唔會有呢個諗法

留名風向變爆機契弟又捧返迖狗出嚟

關撚事咩
佢嗰年kibi走咗開始成個質素急轉直下
拍啲嘢愈來愈無創意愈做愈柒
點知喺呢啲時候仲要夠膽死出條收費片
真係比錢買咗嘅觀眾仲要話呢條片垃圾到不得了
之後比人屌到飛起自己小鳩器老羞成怒出片屌鳩觀眾比8蚊佢都唔肯
話人唔撚支持本地製作
屌你老母啦拍垃圾都要支持?使唔使支持埋屎萊姆啊

最後比人話佢質素差就話嗰8蚊當係支持最後生還者
都弱撚智

推乜撚

咩叫推乜撚呀 香港世一youtuber都唔推？而家連登唔推得文？

每日一推推到 8/8!

埋佢老母咩 而家無人識佢啊 躝啦

迖哥??? 吹立國安法佢先肯開台, 證明D咩
日日扮女人 笑撚死人, 繼續關注
之前721之後玩送禮比人屌到乜咁, 先8月5號罷下工
之後就冇再出過聲 呢隻垃圾賤種迖狗死全家唔該

見到咁多人屌樓主就戥樓主開心目標已達成

小薯茄,熊仔頭個D全部都係成個團隊咁去做野,同你BOMBA一樣
人地都未收錢
都唔知點解BOMBA覺得自己D片值得人地去比月費睇

如果foxy真係直播俾狗屌，我課金一世又點話

香港撈唔掂咪去B站撈囉

成班拍片唱首肥媽有話兒再講野喇屌你老母

每日一推得番3日咋！！！

donate點同
Netflix比幾廿蚊任睇
佢$49睇屎

每日一推 推到有片睇再推

推！聽日就係！

推

bomba垃圾還垃圾
但係唔識佢地既一定係新移民

?

正常youtube出片
做patreon會員有得早d睇都可能有人比錢既

出未

又話8月8號出

仲有10分鐘就8月9

又執多次

係咪有時差?

消息：發咗達 上咗岸 唔洗再拍片

畀你老母

係咪要比$8先睇到

過晒氣
無興趣

我唔比錢㗎喎

9號喇喎，咁即係點呢？

00後 : 邊個黎?

只可以話做人唔可以太遲，太串

當年一開始都無話有冇錯，只係去到後面太臭寸，不可一世咁，幾年嚟都唔了解 youtube 運作

去到今日，根本唔洗道咩歉，片好睇，大把人唔會理你以前點 但係你啲片唔得嘛，宜家已經唔係兩分鐘影片世界，個個鬥長，鬥放得多廣告係條片到，綜藝片先係新時代，不過我麻麻

皮而收？等咗成日

樓豬on9 推撚完未

雖然遲左3日冇比通知 小弟都比fox屎呃能左3日 但係佢既然肯為過錯買單 我一定原諒支持 香港世一youtuber bomba已經出左紀錄片強勢回歸喇 入嚟同我推爆佢！！！

推呀！強勢復出呀！！！

躝啦 無人想睇呀

係都要人 屌你老母 先得既

推！一齊了解bomba背後嘅故事！